今朝笑鳩山竹個風冇料到個堆人柒唔柒D

香港有史以來面對最勁既超強颱風
唔少地方都塌樹 就連地盤都塌
好多地方都爆哂玻璃
嚴重既水浸
根據香港天文台數據資料顯示
大澳既海水高度上漲到海圖基準面以上約3.8米
維港上漲到海圖基準面以上約3.9米
而尖鼻咀更加上漲到海圖基準面以上約4.0米
教育部頭先都宣布埋聽日所有學校停課
係香港中學牛小學雞夢寐以求既放假
聽日冇風打都停課
就知今次個風對香港造成左幾大影響

嗯

55

波台班垃圾不嬲柒架啦

哦

班垃圾就好似D萌塞廢老咁
佢住個度無風=全世界都無